孖展平倉問題

今朝盤前孖長買左tsla，瞓醒一睇跌左6%，要求入48小時內3000usd保證金或自行平倉，但係我冇錢入，而且48小時內都未開市平唔到倉，咁樣48小時之後會點？

你自己都打左會自行平倉啦

係咪會全部平哂？按咩價平？

咪幫你斬倉 即時截數 睇下最尾銀碼負幾多錢
唔還咪交俾追數公司

股災先黎孖

會唔會破產

咩都唔識就孖?

是trading hour 計，即T+2
睇吓你欠幾多margin call,就沽幾多。不用沽清，除非輸清倉

Tesla 應該唔可以孖好多，點解跌6% 會負數

咁快call 孖展？
跌咁少都call 邊間公司

咁係咪姐係48小時係唔計星期六日？新手真係咩都唔識

咪俾人追數囉

跌6%就負數

總共冇左12%，仲未負債，唔會去到追數啊

問屋企人借,入錢,話唔會升返上去,不過風險好大,唔知會唔會升返,你知啦,Tesla 妖股嚟

margin call負，account仲40k usd

放心 唔止你一個的

無錢入咪入幾股手上股票，等風險減低d,再怕咪斬倉囉

我都有孖

唔孖到盡咪無事

唔係好明，佢要求48小時內自己斬，但係48小時內未開市斬唔到

孖左200%

搭單一問，當我有10k usd，最大購買力成日變
係咪隻隻股唔同？
有時apple可以孖到tota20k
呢兩日sqqq孖得果12k total

咁咪等一開市幫你平囉

係啊，有d股唔比孖展，有d股唔比孖夠200%

咁我盤前自己平係咪就無事？

跌6%就負??
你孖到幾倍?

不如你直接問下佢啦
唔知佢點計呢48小時bo
一係你入住啲錢先
只要個ac筆錢達到維持保證金就ok

sqqq本身就3倍leverage 點會俾你借咁盡

師兄真係chill

0 margin 心裡踏實安心訓教

以為贏緊孖到盡😎
點知美國班友估到哂點諗
震一震走哂你班友 記得盡時還錢

你平同佢幫你平都冇分別 佢都係平到你margin requirement夠
我估 計trading days48小時

210

No
資產<Margin Call要求先要補倉/斬倉

新手一黎就玩咁大，仲要玩Tesla 勇者

又一個比人水左去
買D所謂強勢股

cls呢排升得咁急咁大波動都孖咁盡
當係機會你學下leverage management啦

係咪富途 啲息都好貴下

係

Oh
樓主睇呢個

tasla 要有60％保證金
當你400蚊買210股，即係hold左8萬4蚊貨
60％即係要最少有50000以上係入面先夠數
而家你得4萬係戶口就肯定追你數
你賣番d貨降到60％以下就ok
不過你而家點都係等開市先賣到
最怕係一開市佢幫你不問價斬貨唔比你自己來
一係入定錢轉番美金先
星期一美股唔開，你應該有星期一補數

即係48小時唔係計交易日？

富途有得開購買力互通
你入港紙買美股當你借美金 要俾息only
可以唔駛轉美金蝕匯率

點解唔直接打比futu問

唔關我事
純粹見佢咁問
八掛問下
學下野

應該係計交易日
48小時個講法應該係T+2
但有錢就最好快d補左先
一係就盡快賣到降番去60％以下